沙田，元朗 天水圍 所有惠康「停工通知」

點解得惠康
無百佳？

誠哥一早知咩事都冇

誠哥太熟共狗招數

減少消費 抵制淘寶 絕不在元朗區消費
同埋政府嘅乜嘢年金基金都唔好買

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

但 百佳班姐姐係無辜

冇事仲唔返工 想作死